足波淨計聯賽先打三十幾場,連nba一半都無

仲好意思話體能需求大

籃球48分鐘一場唔計加時，可以中途換出休息再入場；足球冇被換出就踢足90分鐘，咁唔同都可以用場數比較

就係因為體能需求高先打得三十幾場
玩具哩D野 小朋友日日玩都唔攰啦

足波行行企企80分鐘,實質跑10分鐘左右,籃球當你出場30分鐘,但就要跑足30分鐘

駁唔到

羽毛波撚笑住睇兩班垃圾爭運動量

James Harden?

成班足球撚0:0搓波到完場 不如唔好踢

仲要每打幾分鐘就坐一次

跑10分鐘都講得出

好想知blue ball撚d全場總跑動距離有幾多

好似睇過有份研究足球實際比賽時間，歐洲top 5 既聯賽都好似得6,70 分鐘，中超d垃圾聯賽直頭3,40分鐘

但藍波都係48分鐘

打埋歐聯 國際賽 本土盃賽 50幾60場都黎啦

nba一樣有playoff同國際賽

係呀你老豆屌你老母個時都係
前戲1小時
真正屌係5秒就射

其實而家馬戲團都已經畀人告虐畜啦，諗唔明點解nba仲要去睇？希望美國人帶頭尊重一下班猩猩同狒狒啦🤦🏻‍♂️